幫幫手 係油塘走失左隻狗

代朋友開po

喺琴日 12月24 油塘鯉魚門廣場走失
名:肥妹
特徵:混種狗，年老，無晶片，舌頭經常伸出，聽力有問題，大脾外側明顯有瘤
尋獲者請電:91229004,69027028

幫推

住油塘 幫手睇下

幫推 希望早d搵到

push

推

條脷

舌頭經常伸出

有病先係咁架

Punish push push
快啲翻屋企，佢係岀面一定好驚

養左9年 麻煩巴絲幫幫手睇

條猁移左位

推呀

唔係住油塘但幫推

Pls...

冇人幫手推